黎總,Hins 有無事？

上星期仲精神仔！

講真 姓黎個位算係最早期個班 食正又有運上哂岸啦
個陣見過佢已經係半上岸 仲點會真係理你